律政屍應該係公字都贏哂？

司法唔獨立 ： 聽黨指揮
司法獨立： 律政屍鍾意點就點 鍾意點告就點告 司法獨立不容干涉

係。
係黨統治之下，行政機關永遠贏。
除咗反抗，無第2條路

唔好畀人帶住走啦，關於屎渣郭偉健單嘢